比前公司搞到精神病,被辭職,可唔可以民事告前公司

五十幾歲人,專業人事,原本月入四萬幾,比前公司d無賴搞到精神病,被辭職,可唔可以民事告前公司?
有冇律司推介?問過財仔可以借到十萬八萬打官司.
再唔係賣左層私樓都有六七百萬,一定夠比律司費,只係想前公司d仆街死

被辭職即係辭職啦，咁仲句條撚咩
人地炒你就話啫

告

我唔想辭,我想做到60歲退休.如果公司趕走搞事個條死肥佬(開埋名:托馬仕.真), 比我入返去做做到60歲退休,我就唔告

支那仔人地被自殺係笑緊支那國情
你又跟風用，不過1999

咁咪即係辭左囉，講經咩

廢老真係笑死人

老人家唔可以做野?

你係有料既大可以轉工啦

睇你講野都真係痴痴地線
不如唔好搞咁多野
休息吓算啦

我唔甘心,我仆心仆命為公司做野,假唔放,星期六日都返工做野,就得甘既下場?

當然得啦，最少有50%贏

我比人搞到有病呀

有冇律司推介?

你on9

做人做到得工作

咁你返去做義工咪算囉咁忠心

都要生活架

傷津太少錢

我希望你假膠啦，如果係真，無人要你星期六日做野，亦無人要你仆心仆命為公司做野，你工作時間合約上寫得好清楚，係你自己鐘意做義工怪得邊個？
告得贏都係為啖氣，輸左隨時陪埋堂費，係咪值得自己考慮下啦

咪搞咁多野啦
你都識講有層樓6-7百萬
慢慢用夠過世生活

唔甘心

有人叫你星期六日返？ 自己決定既根本係你奴性重

咁你賣定層樓請律師告佢

認真答
如果你手頭上夠料嘅
去勞工處同平機會落左簿先

睇完樓主講野，我信佢真係有精神病，冇講大話

真係有病，入過院，自殺過

伸訴專員得唔得？

趁你可能仲有幾分清醒，理性同你講，你宜家已經復發緊，精神病患者成日會食完一排藥病情受到控制就覺得洗劑已經好翻，自行停藥。但事實係你病情受到控制係因為你有按量食藥而唔係你已經好翻，如果你唔想前功盡廢，請按時按量食藥，咨詢醫生意見。

申訴專員係投訴公職人員

勞工處搵邊個division?

打熱線問 就算唔受理都要開file

有長年服務金嗎?公司想宿皮?

有睇有食，以前返工中午食lunch時 食藥，尊登去後樓梯食，廢事比班仆街知

你民事就算搵勞工處都冇用，直接搵律師整封律師信比佢要求賠償或者談判賠償金額，如果對方唔覆就入稟高院玩大佢

冇呀，逼我自己辭

所以有冇好律司介紹？

有録音

人身攻擊

學識寫字先

尋日先出完post話自行戒藥 勸你都係見下醫生

食返la

醫生寫唔寫到證明，你既精神病係因為公司引起？

係你on9姐
係香港講仆心仆命為公司賣命，傻撚左咩
啲老細cheap過狗，諗下點樣運用公司資源同機偶增值自己仲好啦

老老實實你咁仆心仆命為公司做野都被辭職
證明上面可能都唔係特別睇重你
唔甘心想爭番啖氣 就唔好再死都要入反去
去揾過間公司黎過 做得仲好過之前
自己開心舒服又唔使煩

專業人事
律司
文盲都叫自己專業

即管試吓問勞工處

你打1823 話搵勞工處同佢講你嘅事 佢會覆返電話同你講點做

睇黎你真係痴痴地, 放棄吧啦

可以
支持

就咁睇你咁厚顏就覺得你公司做得好啱，托馬仕真好英明

休息半年左右轉第二份囉
真專業人士唔怕搵唔到工

樓豬好肉酸 為左錢可以扮可憐到咩地步

我覺得炒得你太遅

樓主走啦，上兒登講呢d無人會理你
開口埋口叫人自殺
一係話你無料

有錄音就老閪都開file先啦
今日連登仔算仁慈
又錯字又殘體都咁少人屌

樓主假膠黎

專業人士月收先得 4 萬幾

有CPA,有證書

比錢打官司不如比錢私了好過啦

簽約內容先有保證

申請法援好過

究竟係咩工？
補習社？
識條友同名開補習社，聽講係仆_黎。

早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨早晨
有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌有禮貌

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

巴打有同感

告大晒
你解釋下點攪到你有精神病？

我唔甘心,我仆心仆命為公司做野,假唔放,星期六日都返工做野,就得甘既下場?

這句嘢簡直係金句

今時今日覺得咁樣就叫做有價值員工嘅人

個價值高極有限

on9仔先會對公司賣命

同埋唔會咁賣法囉

仲想做到退休

這種想法最on9

今時今日得公務員(舊約)仲可咁諗

呢d招所謂專業，招牌跌落黎都壓屎幾件啦

冇圖講經咩

要告人就搵律師啦，當連登公廁咩

事業人事？專業擦鞋仔就緊係抵炒啦，都唔撚係做嘢嘅

事字騷寫錯原來

文盲嚟㗎喎

你既然有精神病 不如搞鳩屈你條友同令到間公司做唔到生意好過

x2

睇你有objective 既evidence ，我覺呢類subjective 野好難告。

同埋唔好問兒登啦真心 啲人個個小學雞

佢點搞到你精神病先

D人好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸好奸

咁大個人會逼到你？係咪腦入面有把聲逼你炸？唔好冤枉好人

我信樓主真係痴線
快d食藥啦

咩專業人士50幾歲得4 50k?

我fg後做咗兩個月已經悟出

之後就準時跟格林威治時間按合約收公時間走人

用成球打官司，不如揾人買起個腦細

嗯，講多啲黎聽下

搞緊,搞極Thomas.真 都唔走,條仆街咁厚臉皮,都唔知可以點搞走佢.我搞走佢為我d前下屬好,我好鍚d下屬

仆街狗黎架

x3

獅子山精神係要返埋星期六日架啦
我地d後生又唔捱得又高分低能點識幫你

明明起discuss 開左個lovebin33 account 扮佢發顛，條仆街竟然唔驚，屌佢縮返入佢老母西

條仆街净係識瞓，講早辰拜拜外識乜，碩士喎，正一食屎狗

精神病發?

我有白卡我大晒

成日講埋d外星話,乜192 168 1234,都唔知up乜

影衰晒

你搵到有精神科醫生認同你個病係公司搞出嚟先再講啦

明明好天就話落雨，明明凍就話熱，都有病

成日行黎行去，都唔正常

又冇朋友，好彩我有Vicky support

玩死條仆街，正一過街老鼠黎

你千奇唔好唔食藥然後諗住傷害佢全家，白卡唔係大哂
你應該收埋自己冷靜下先，殺人解決唔到問題嘅

入小㰖一世㗎

你的名字

專業人事😂

不如問下自己其實你有幾想改變而家嘅生活？
我見到你前兩日開左個post話你自行停左SSRI同antipsychotic
話覺得自己無問題
首先樓主
你食嘅藥同所有精神科藥物一樣都需要時間發揮作用
你可能認為自己已經好返
但係唔代表你臨床上係無問題
事實上個人認為你低估左自己嘅情況
如果你係已經確診左一段時間
或者自己停左藥一段時間
強烈建議你搵精神科醫生或者心理學家做返follow up
重新評估你而家嘅精神狀態

仲有一點
有白卡絕對唔係一個你想點就點嘅籍口
如果你係真心想改變而家嘅生活狀況
請你去覆診
等自己精神狀態穩定先

條仆街成家人都有病，佢隔黎屋話比我知佢成屋人成日起到大叫

大陸仔抵死！
想扮香港人學好d 繁體先，正常人打錄音唔會寫個'录'邊

有病就睇醫生食藥啦

字都唔識寫，抵啦，死廢老寫殘體

EQ低，比人試幾試就露底，蠢過隻豬

影衰晒啲精神病人

但我覺得佢係自己攞嚟

條仆街成家人都有問題，佢妹夫話佢老豆係酒鬼，條仆街有不良習慣，痴線架

戇鳩鳩

癲狗

原來連登有60後

其實係咪你一直太為公司賣命，當左公司係你屋企，當自己大佬闆咁，管埋d唔關你事既野，個肥仔睇唔過眼先咁做?

點證明你本身唔係痴線佬

點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道
點解我係廁所食藥前公司d人知道,點解我係後樓梯食藥前公司d人知道

明明前公司係C座,點解要係B座行過黎,係唔係裝我有冇食藥
明明前公司係C座,點解要係B座行過黎,係唔係裝我有冇食藥
明明前公司係C座,點解要係B座行過黎,係唔係裝我有冇食藥

點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲點解有錢聲

你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度
你唔好走呀,乖乖地座起度

工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位
工程師都唔識IT, 快d走,唔好頂住個IT位

自己連星期六日都返工 咁on9怪得邊個？

都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯
都痴線,用叉食飯

點解公司有音樂聲

你有撚工返咩

點證明到係間公司搞到你有精神病

相反間公司會唔會掉轉話你有精神病

又起度發顛

又話自己係師父,一時整包又話冇晒貨,一時又話整魚生,都痴線,入青山check下,入左去唔好出返黎

一時又話住公屋,一時又話住太古,一時又話住柴灣,都痴線

搭106？ 條仆街唔係住柴灣咩？

做乜走去紅磡

做乜搭反方向車，做乜起街行黎行去

條仆街係唔係比左錢d教授先有食屎學位

條仆街D野左手交右手乜都唔做㗎，乜都唔識架，淨係識打英文投訴人，大僕街黎㗎

連燈有真痴線佬

條仆街讀理工定公開大學呀，顛左呀顛左呀顛左呀顛左呀顛左呀

點解咁撚肥點解咁撚肥點解咁撚肥點解咁撚肥點解咁撚肥點解咁撚肥

見到留言都有少少驚驚

真係好不安

點解拍手 點解有掌聲

點解住柴灣起杏花村落車？？？？？？？？ ？？

屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀
屌,姓陳姓鄧定姓曾呀

直頭係抵死tim
係有精神病但未必關佢份工事
佢自己問題多

巴士開得快，巴士入錯線，巴士飛站

精精精精精精精精精精精精,精精精精,精精精精精精精精。

密碼，仲乜拷檯？

唔關我事，係黃生黃太話佢間屋有問題

係佢前公司話佢學歷有問題

都就退休咪搞咁多野啦
當初比人恰又唔敢出聲,嬲既打佢2拳咪算
有律師肯接你Case都係想賺你$
但打得贏又點,佢地真係會仆街?唔仆街又點? 到時$又無,屋又無,流浪痴漢?
打唔贏你又係咪再受刺激?再請律師告返個律師?loop
到時又開post話比人搞到訓街呀?
到時就真係痴喇

有D野要學識放低,咩叫唔甘心?
你今日搞到咁都係比自己個唔甘心累成
都係工一份,出份涼,唔好睇得份工極度重要
受唔到人群壓力既,打下輕鬆既工,$小唔係問題,
自己hea下開心下,得閒旅行,溝下女好過啦

撞車，成家都有病

佢阿爸間廠派佢入黎做間方諜？

唔關我事，公司話要防諜

啊，專業人士，人地audit狗5年都4萬幾啦，你幾十歲先等如人地27歲人工仲好意思講

而且呢個年頭同公司講忠誠有鬼人理你咩，為淡氣曬幾百萬，樓都無咩，工又無埋，到時真係幾專業都無用啦。

做乜佢門口貼對聯，佢幻想結婚

佢有細佬？

無野做行黎行去巡鋪?

好不安

你放低啦
扣敵300 自損1000為乜呢

有錢搵律師可以試下，搵法援就不了。

當你半膠半傻

有錢，乜撚都有得打

我問HR羅佢D資料報税

唔關我事

點解唔尊重會計師，我有牌㗎

係樓下平台大叫，唔關我事

畜畜牲，冷血㗎

各餐廳，的士佬巴佬千其唔好做佢生意，搞事㗎。等佢行路返工，屎都無得食

健康村定杏花村？？？？？？？？？？

用學歷大我，依家抵死

食屎食屎食屎，精神病

樓主分分鐘搞到間公司有精神病

仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死
仇恨女性,依家有精神病,抵死

偉文,我地支持你。條死肥佬冷公正冷持平又唔埋堆，依家扺死，夾埋比人做。學歷高又點，EQ低，比人呃下就信晒人，又唔係唔知間十九公司龍潭虎穴，係度9up，依家比人屈到有病，自己欏黎。

專業人士，有冇人叫你返埋星期六、日先，公司話你自己返就收咗你皮啦
個個都係咁返又唔見個個都精神病？！

算數啦，你估呢到係外國，香港法例幾撚保護商家公司企業知唔知，萬一真係比你贏咗，佢玩轉移資產轉公司名自己清自己盤都奈佢唔可

睇下佢聽日有乜反應,做下lab做下test先

係小欖住左半年？？？？？？？？？

快D返入去

check 下佢D record 先

樓主 唔好咁黏線啦 自己嘅人生緊要啊

唱K????????????????

又食又拎,哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我要返黎做呀

UFO?

唔關我事㗎，佢妹夫甘僧佢，係佢妹夫呀慶搞佢

假膠？

你講講去左邊個精神科醫生到睇

我睇政府，五六十蚊一次，D 醫生仆街㗎

邊間？醫生乜名

你30秒內回到我就知你係唔係假膠

假膠

毛巾？？？？？？？？？？？？？

又白又藍又紅？？？？？？？？？？？？

去後樓梯做乜？？？？？？？？？？？

我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做
我要返黎做

你又病發啦

你真係痴架喎
50幾歲人去做保安做到退休咪得

抵撚死啦仆街
戇撚鳩
退休把啦

點証明

癲佬返小欖含撚啦
癲佬返小欖含撚啦
癲佬返小欖含撚啦

冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓
冇錢點解可以住私樓

貪心
貪心
貪心
貪心
貪心
貪心
貪心
貪心

地鐵會撞車咩？？？？？？？？？？

做乜對住電話講野，乜唔係無friend咩？？？？？？？？？？ ？？？？？？？？

心事信箱？？？？？？？？？？？？

做鬼都唔放過你

無人會請你

就算贏咗咁又點呀？
你買得返同樣呎數嘅樓咩？
你連睇醫生都要去排政府，點解你拎啲錢去對自己好啲？反而係去告前公司？

放低啦，都過咗去
唔好比過去限制自己嘅未來
再執著嚟，可能只有你自己繼續痛苦

你話你有CPA, 如果你有PC, 咪去同人夾partner
再唔係，咪提早退休，睇多啲呢個世界

開燈息燈

用八達通do門

度門壞左咩？？？？？？？？？？

你果輩唔識 work life balance 係令到我地呢輩都仆街唔進步

op係做校長

坐完牢出返黎？？？？？？？？？？？？？？？？？？

發難渣
發難渣
發難渣
發難渣
發難渣
發難渣
發難渣
發難渣
發難渣

好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險
好危險

認真問 轉唔轉到工
同埋因咩事辭職

迫害你個過程呢？
人物關係呢
前文後理乜都無，點告

cheryl點解唔一齊玩？？？？？？？？

扮聲？？？？？？？？？？？

無錢，我要返黎似，趕走條仆街未有budget

得果幾球就收返埋佢養老啦

我要返黎做呀!!!!!!!!!

樓主唔好放棄

樓主頂住記得去睇醫生和食藥

我要返黎做呀!!!!!!!!!!!!!!!

唔係無野做咩？？？？？？？？？？？

吸乜？？？？？？

我比前妻呃晒D錢!!!!!!!!!!!!!!

點解着袍？？？？？？？？

佢唔係無朋友咩，同邊個食飯，同邊個傾偈鬧人

做乜投訴玉姐廁所好臭

週圍柯？？？？？？？？

間諜!!!!!!!!!!!

我要返黎做！！！！！！！！

我要返黎做!!!!!!!!!!!!

教唆自殺

我要返黎做！！！！！！！

唔關我事，carmen 咁憎你，佢篤你

咁嘅年資先得四皮幾仲叫自己專業人士

咁咁加返一千幾百比隻狗

隻狗攞完錢就走,之後我可以返黎

隻狗上份工都係攞完錢比人趕走，食屎狗

快D走快D走快D走

隻食屎狗真係好厚面皮

佢唔係幾個月先覆人message???????

我要返黎做！！！！！！！！！

真係慘 打份幾萬蚊工搞到痴左線⋯

我老豆間鋪仔 依家吊住口煙喺鋪頭hea斬豬肉

都仲搵緊十幾萬一個月

有時做人 真係唔好太執著⋯好易痴線

你覺得自己咁有價值，點解你搵唔到第二份？
可能你既工作根本就唔值40000
又或者老闆心目中你既工作能力好低，根本就無必要留你

我係你就賣左層私樓，移民去台灣開珍珠奶茶賣過世好過啦

佢所有文件都係假㗎

睇醫生食藥啦廢老
你咁癲，抵你比人玩，比人炒

九成九假膠

唔關我事！！！！！！！！！！！！

我無搞事！！！！！！！！！

救你炸！！！！！！！！！

打狗工真慘

得幾十個字都可以有幾個別字...

Thomas 曾？

樓主d comment 睇到好心寒

真心相信樓主有精神病
祝早日康復

告乜野先

晨咁早返去影相捉人遲到呀
做金手指呀
唔比人食煙呀
抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死抵死

我大把太空卡同你玩,哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
搞到我無左份工呀,食屎狗陰濕鬼

白痴仔比人錄者都唔知

重乜走黎走去坐唔定，綁住佢唔去比佢走！！！！！！！！！！！！！！！！

有白卡做乜都得啦

做乜咁遲走?偷睇機密?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

卡too, 妄想症

係唔係男人黎架???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

有人唔做去做狗

正一垃圾,人地副學仕人工半你一半,做野好過你十倍!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升職加人工,抗壓低到死,繼績訓下發下夢

乜都話唔得,乜野system包住左,都唔知up乜

練你EQ炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔出聲姐係默認！！！！！！！！！！！！！

返萬幾蚊工返到精神病係香港大有人在

算啦
作為小市民只能啞忍

你而家點生活?
有新工未

成家都有病，個老豆半夜三更先返屋企，正常人邊會，黑社會呀。我病友佢隔黎黄太比佢成家仆街赫親呀。

精精病

佢樓下座頭都話佢成家有病，攞完一次垃圾袋攞多次，失憶呀

我係唔信佢做到野，話佢做到野未要加佢人工，當我ATM呀

咁純呀，唔煙唔酒唔叫雞呀。聖人呀

完全同楚門大師冇得比

要日日講夜夜講，好似毛語錄咁

咁驚就請個實Q磅實你

喂管理員做嘢bam 鳩呢條傻鳩啦，呢啲精神病人唔死都冇撚用係咁撚樣鳩up 自推洗版都唔使ban??

唔好咁啦⋯佢應該真係short左

坐車頭影相遲到有証據呀

我影住你係驚你行黎行去上天台跳落黎自殺炸

精神病

小小壓力都受唔到，係唔係男人黎㗎

成日妄想好多野做，乜壓力都受唔到

你不如走,我地唔需要你

我朋友係KFC 做，話條仆街成日係D coupon 問卷上搞事，條傻9就係用八達通比錢，以為無人知，hehehehehehe

精神分裂

扮無野

hehehehehehehehehehehe

又成日掟野倒水落街，成家都有病

八，九，十樓都唔識分

白卡白卡

扮可憐，我無左份工仲可憐！！！！！！！

好多野做做到有精神病呀，claim 工傷囉

着晒裇衫西褲扮返工返學，精神病

安鳩

成日請一日半日假，睇醫生呀

精神病復發

fuck off ,以為請我食飯就無野

所以快D走，比返個head count 我

過度活躍症

垃圾垃圾垃圾

我無曬錢要返黎做呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冚家鏟

縮頭龜，你睇下我幾堂堂正正

點解有兩個電話，一定係間諜

顛左呀，報警!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解點解點解

又食又拎，hahahahahahahahaha

狗無人權嘅

你食D野唔健康先有精神病

體質問題

精神病精神病

佢聖人黎架，大家唔好痴埋去

真係唔屌唔鬆化

化莊返工囉

小學生咁

講下笑唔得呀，話你咩

有秘密嘅咩

精神錯亂

精精精

hehehehehehehe

睇到d留言我都唔想同個痴線佬一齊做野

係𨋢口等鄰居呀，打招呼呀，都痴線

跟踪就跟踪，想布服就布服，精神病

見到佢行快兩步出𨋢，精神病

妄想症

係條走廊到行黎行去呀

綁住佢唔好比佢行黎行去

遠黎D佢，都痴線

南灣顛佬

唔去做佢生意

hehehehehehehehehehe

小西灣顛佬，洗唔洗搵東張西望訪問下你

搞到我無左份工

痴gun gun

好善良，卡too

WhatsApp 警報!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實係唔係人地係jobsdb 出post請你個位知你就比人

2017年3月3請FM
前同事,不如你有佢

睇jobsdb,炒得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快D比張check 佢，佢嚴重左，自己女姓乜都唔知

你公開我，我公開你

又唔識带眼識人，比人玩都唔知。白痴仔。又成日影相投訴，克人僧到爆。

crystal 話嘅

又扲住部手機錄音，你以後唔好用手機

又食飯自拍

佢唔係放工個時專登拉開個袋拉鏈，開着支咪錄音咩？？？？？？？？？？？？？？？？ ？？

食藥!!!!!!!!!!

Wilson 迫你走炸，籮白糕!!!!!!

精精失常

睇下我幾威，去總公司投訴

hahahahahaha,聽日係星期六

Lydia 話你走佬去菲律賓

好激動呀

又成日手沓地

發皮氣呀

哈哈哈哈哈

歧視我吖嗱，哈哈哈！！！！！

屎都冇得你食

好撚正

點解我比公司call 白車？

點解我比人炒，我五十幾歲人，我要返黎做

打風打風，依家十號風球

字都唔識打

我五十幾歲人，又離左婚比人呃晒D錢，可憐下我比我返離做。

好好玩呀！！！！！

又唔洗錢！！！！！

唔比我返黎做吖

快D走，byebye

跟本就顛左，賴樓下起到大叫

你知唔唔你樓下D保安清潔好憎你地，話你地成日投訴

你醒未，你知唔知發生乜事

你知唔知成間公司都好憎你，做GM隻狗

好快D走佬去澳門，去大陸

唔好去大西北

哈！

用化名陳先生搞9我，我未向總公司搞9你

呀高唔幫我呀

好臭，一陣男人除

搞到我冇左份工

一家大細出巡吖

大家小心d

屌你老母臭化西

咁大個人重要老豆老母倍返工

洗唔洗倍你去急証室呀？

我幫你報税架，你睇路呀

扮9你

我好可憐㗎，五十幾歲冇左份工

老婆又跟佬走

好惨呀，冇工返

唔係顛左走圍行咩，成日起度發夢

唔好呀!!!!!!

唔係冇朋友咩

肌肉緊張呀

我地兩個慢慢同你玩

返屋企呀

hehe, 玩到你喊

玩到你唔開心

email 又唔cc 比我，點知你做D野係唔係妄想

不過cc比我我實報串比總公司話你做錯

想又食又扲，發夢

davidwu

cosplay 吖，讀書讀到颠左

冇料到，正垃圾

屈9我搞到我比人炒

拖埋你落水一齊走，屌你老母個臭化西

我冇得留起到，你都冇得留起到

你妹夫都話你顛左

我真係要返黎做

我無晒錢

真係要家訪下睇下佢係唔係颠左

我真係好可憐㗎，老婆跟佬走，又無晒錢

成日大大聲扮好多野做

你係唔係想迫我安樂終

係唔係想call 999

我五十幾歲人，好惨呀

我第一次返去做得返一半人工，二萬一。我今次返黎做一萬幾就得

幫幫手，五十幾歲失業好惨

我依家無野做，週圍去影下相過日子，好惨㗎

我唔貪心，一萬幾就夠

你依家係唔係好驚，要打比你D frd, 呀妹？？？？

我要返黎做

好煩,幫你講埋

其實一野炒左A 同 T 會唔會一天光晒

收收埋埋唔講人地點逼害你
點知係咪你發癲搞鳩人

我比人炒呀

我冧住做到六十歲退休炸，account 未坐係到收錢咁簡單囉

請個肥佬返黎打龍通，搞9我。我未搞返佢囉

係厕所到講乜姓鄧，姓陳呀

又話呀Dave 搞9佢

咁唯有犧生佢，hehehehehe

終信之佢一激動，手舞足動打功夫就call 999

佢入左急症室，之後有排都出唔到黎就會比人炒